其實何妖如果為大局著想 肯自動退出

唔好話班藍絲廢老 中立個班都可能會同情下佢
到時風向未必係咁
點知佢唔識顧全大局
要政府收少一億 要成班馬迷食白果
都唔肯主動提出退賽

死都要攬住所有人陪葬
可見此人品性極端惡劣 無負擔 無責任感
無犧牲小我既精神

藍絲 醒未
呢種人做議員都係自私自利
唔會幫你地爭取任何利益

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

有腦就唔叫何妖啦

佢點會自動退出吖！依家取消先跑馬，何妖就有大把話題去發揮。

而家d人屌佢多過同情佢

支聯扮俾佢嘅任務黎 搞亂香港 越亂越好

我要何妖嘅馬以後冇得出賽

- 分享自 LIHKG 討論區]

呢隻係最撚抵死、佢退唔退都要死